［機場攻略］你知道嗎？T1落客區除咗入客運大樓就只有一個途徑離場

其實第一日封機場，機管局係忽略咗呢個問題
喺T1如果佢唔比市民入去客運大樓
其實係無路走嘅
所以第日開始佢哋搵咗城巴租車
由T1去T2載走啲唔入得客運大樓嘅人
呢個係唯一途徑
當然啦如果人少少緊係疏散得切啲人
但係如果人太多就一定散唔切
成個T1落客區都會係等車走嘅人
琴日所見城巴應該只係派咗3-4架車
如果人太多車唔夠 真係想塞爆個落客區咩
同埋路程咁短
大家唔好專登走上上層坐咁多餘喇

以下巴士線係喺T1離港層落客區停站嘅
全部A線
龍運E33 E33P E34A E34B E41
其他E線同S線全部唔到
大家唔好搭錯車呀

1/10

2/10

push

免費巴士運作
T1>T2>地面巴士總站

612
721
811
831

推

時間不足 幫手廣傳

攞

起身冇晒機場po 推

Push

721
831

721 831

831